powpow 解開紅衣小女孩未

乜水

乜撚係powpow

某位youtuber

佢有解開過嘢

好似全部上網cop

好多數都未找

Youtube改制 可能冇錢收
就唔做算

好不安

成功最尾搵到水

依排仲要出埋晒啲咩未解決事件
啲資料隨手google都有
真係愈做愈垃圾

佢最近啲片 全部都淨係拋個謎題出黎就算
仲要1件案分2次出

已經唔睇佢好耐，轉左睇老高

台灣都好，唔想聽普通話

真係估唔到會咁，上年話錄完 ，仲有人買佢本書

Macro哥都高汁

人地未破案佢點「調查」呢

Google姐
講到懶好聽咁

最近重有「推理」

條新片廢到...

樓主有冇買佢本書？

老高、powpow、暗網仔應該點排？
個人覺得暗網仔最垃圾